返邊行個廁所最靚最乾淨？

潔癖。工廈廁所真係唔得

返邊行會擁有最靚最乾淨既廁所可以用？大家有咩好建議？

M記

酒店

甲級寫字樓

M記唔得平時出街食野要去都好惡頂，仲要返工日日去感覺會死

寫字樓文員仔 有阿叔不停清潔

真？

大學大專

如果唔係太膠，見工被問有冇其他問題時，我堅想問「貴公司人均有幾多個廁所？」「廁所清潔時間表可唔可以睇睇先？」「清潔係外判定自己人做？外判既話係邊間？」

迪士尼

喺警署返工，啲廁所都好乾淨

利申：返過。但發現要睇樓層，如果同學生同一層同間院校舊，其實⋯

我既career goal係希望得到世間最乾淨最靚既廁所，沖水要夠力，洗完手要有抹手廁，最好有auto detect既水喉洗手

警署

抹手紙。打錯字sor

懲教

係樹邊柯 污糟得去邊？

有大陸人嘅地方，甲級寫字樓個廁所都會被玩到殘

求詳

屙尿唔對準個兜 搞到成地都係

Ifc 啱你。洗手有抹手毛巾用添。

我屋企

呢個笑到我gapgap聲

日本返工冇乜廁所係唔乾淨

咁正！！！？？？

開埋名
之前咁啱去過Deloitte (太古廣場1期35-40樓)參觀
去佢嗰個demo 樓層睇
咁啱想去廁所

屌你老母個廁所係裝修得幾靚
但係個廁所俾人強姦完
上去樓上嗰層係舊咗啲但起碼係畀人去

之後聽返原來demo層係audit, 嗰條team收好撚7多支那人